識一個朋友 升上中產當正自己乜都啱

講嘢一味成日話政府冇問題
全部自己問題 唔好瀨政府
個d阿婆臨老冇人理又係佢地問題
唔夠人講就話自己幾勁幾勁
日日話自己成功係靠自己

絕交啦

咁成功又的確係靠自己嘅